聽朝六點考慮航班安排喎

一點會唔會太遲？

*下午一點會唔會太遲

自推十次

10

9

8

7

6

六點到三點咪比佢放幾班囉
三點到第二日六點先多機
人多安全

5

Push

如果有人得閒 係現場做埋外國文宣會更好

4

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

3

2

訓啦

1

有冇人啊 開放討論

1點咩先

藍蛆3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
6198 6369 (黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

宜家D圖叫人1pm入

要考慮有旅客已經滯留咗
再滯留落去唔係好事
我地好需要佢地將香港經歷帶返去佢地原居地講俾更多人知道

大佬你緊係等佢放多幾班機先啦 有旅客 和理飛先安全嫁嘛

1點d人未食lunch